覺唔覺黎克好仆街

成日特製啲地震出黎

覺

角

咯

望到張圖就笑左

我認我笑點低